伊利莎白醫院班友唔係諗住仲返工呀? 拎條命黎較飛?

係既話中左招我真係恭喜你呀
奶左野唔好撚喊呀

仲返工真係講聲RIP先

唔返工會被人話無醫德架
道德金剛箍

轉咗瑪嘉烈喇

啲病毒會跟住走?
咪玩啦五寶

我既意思係 你可以問埋pmh啲staff

算啦 佢地要死唔通唔比佢地去死咩